中國人都唔差

D女又正 又好溫柔 唔會好似港女咁
深圳地方又大 又唔似以前咁多垃圾

香港以前都唔多垃圾 依家多左你

叫雞還叫雞 唔好帶返香港 ？

歡迎理性討厭 勿惡意中傷

人係會隨住身邊事物而改變嘅動物
除非樓主你同啲女保持同一種關同埋喺同一個地方生活
否則條女嘅性格一定會改變
唔一定話要落香港
你帶佢去享受下比佢而家更奢華嘅生活就已經可以

屌！難聽過粗口！

都係貪錢